有冇人唔想瞓

成日眼訓到仆街都要堅持玩電話 唔知為乜

我唔眼瞓呀~
唔撚想瞓呀~

唔洗做？

你個名

無錯

垃圾先要訓

我